武磊參加7場西甲0入球0助攻，愛斯賓奴難求一勝，唯獨武磊缺席的那場，愛斯賓奴勝利

新賽季西甲已經踢了8場，武磊至今顆粒無收，他依然在苦苦尋求自己的第一粒西甲入球。
今季愛斯賓奴的8場比賽，武磊參加了7場，其中5場比賽正選出場，總出場時間425分鐘，平均每場出場60.7分鐘。
武磊在這425分鐘的出場時間里，沒有入球，也沒有助攻，新賽季的西甲賽場，他依然遭遇球荒。武磊參加的這7場比賽，他一共射門9次，射正僅僅2次，射正率僅為22.2%。
尷尬的是，武磊參加的這7場比賽，愛斯賓奴難求一勝，唯獨武磊缺席的那場比賽，愛斯賓奴取得了勝利。西甲第4輪，愛斯賓奴作客2-1擊敗埃瓦爾，當時武磊坐在後備席沒有出場。

為左支那市場,明知廢仲要死出佢
5分排緊19位,再出佢真係會降班

歐霸入波有排佢地J啦
西甲降班WFC

上季季中加盟好似好勁

虛火

蘇B接手曼聯開頭仲勁